今次口罩短缺，證明香港獨立後一定要發展工業同農業

至少要做到自給自足
唔可以乜都靠進口

海水化淡

本身就要
香港同澳門差唔多
賭城
只係香港人自己賭
澳門係外來人賭

共匪搞到香港產業極度畸形

唔係話每月香港本地生產百萬個咩

香港獨立之後嘅願景，發展如何，要一齊傾
發展本土經濟唔一定係工業化

Anyway獨立咗之後，一定唔會冇口罩，唔封關

再工業化

推

懲教咪整左幾百萬個出黎
不過政府唔會放出黎咋嘛

要封關唔可以靠政府，但黎明行動就係迫政府去做嘢，明顯係冇用

夷平中環開墾田地

97後港共即刻郁香港雞場,漁業,農場

我想開廠製造口罩同防護醫物

請番係監獄整過口罩既人

工業都無撚用 d人工咁貴
除非係無人工廠 全自動化
香港d老細咁守舊 保守
點會dum幾億出黎投資
亦唔會有咁大地方

但香港唔係無工廠既
主要係食品既工廠

成本太高,土地又小又貴

人工成本一定唔夠東南亞競爭，唯有靠質素取勝 同埋政府補貼 文宣推廣等香港人支持made in HK

新界大把地

請手足